垃圾!!得罪本大爺既下場只有死!!

本大爺我今日終可將修練多年既五指神功使出來, 打撚到你班仆街永不超生

咁撚凍都仲出黎搵食
連飛去我耳仔既機會都冇

廢柴

巴打好波
見一隻殺一隻

好評

咁大隻

仲係個洗手盆到, 搵食艱難呀, 捱下餓先

蚊哂佢啲腳啦

咁撚大隻 要吸幾多血先夠飽

Btw 彈得好

等我安置好你啦, 聽日哥哥我會比到飽飯你食架啦